# devops-netology

## Modified

Будут проигнорированы:
	Все каталоги .terraform
	Все файлы с расширением tfstate и tfstate."что-то там"
	Все файлы crash.log
	Все файлы с расширением tfvars
	Все файлы override.tf , override.tf.json и все файлы оканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json
	Все файлы terraform.rc и файлы с расширением .terraformrc
